其實dyson個風筒值唔值？

成三千幾蚊，吹完會識飛？

唔值

值

有錢既根本唔會志在果三千蚊

噴射引擎，直頭飛上30000尺啦

有幾錢先算有錢？

值o係邊？

啲女見到都濕哂
好彩嗰時去到無貨仔

咁就要睇你有幾錢。

算啦 買黎都係放上網炫耀姐 見個個港女都係咁

之前買左個當聖誕禮物送左俾人 有優惠劵回贈400蚊
有無人要 平一半賣二百蚊

On9

傻仔先係hk買

醒目仔應該去邊度買？

男人老狗頭髮唔多條就免啦，但如果一屋女人其實都不妨買。

吹頭快勁撚多
但對短頭髮男人, 作用不大
利申 抽獎抽中

我今日去剪頭髮𠴱度差唔多個個 stylist 都用緊。

買左
但覺得同平時個d差不多

x2
但無乜特別 可能我短髮...但拎上手玩，又真係無咁重 風力又幾大，岩女仔用多

用緊 Panasonic NA98 心思思想轉 Dyson

有無人兩隻都用過？

係呀, 但會計值唔值

na98都好貴

長頭髮應該na98好用d
感覺好似柔順d
不過dyson 輕d
用耐d都無咁攰

兩隻都係負離子風筒，大家都一樣可以吹完 d 頭髮會 shiny 得黎水份唔會過份流失。

咁講好似 NA98 抵用D

但大舊嘛。

人地問緊個風筒值唔值三千蚊 你走去理人地身家做乜

波姐果然係有錢人

樣靚而實際吹頭係快乾好多
老實3千3蚊貴得去邊，名牌效應，比起fashion item, 呢個風筒直頭叫抵

買風筒黎講就唔值，買牌子黎講就見仁見智

實用性唔值，道理同買amika一樣
但有閒錢冇錠洗咪買下

真係同普通筒差唔多，不過風力都算大，但我覺得嘈

利申，用緊

值...
送左個比女朋友
風夠大 又夠輕
唔會吸頭髮 跌極唔壞

Ps 好鐘意dyson d 野

你去youtube揾Zealer介紹條片，就知佢絕對值得。Dyson淨係買真頭髮返嚟測試都駛咗幾十萬美金。

錯link

值唔值好個人

但吹出來啲風好軟 好舒服

笑左

Dyson講到尾都係個樣, 你鐘意個樣又輕D咪值law.
性價比一定比較低.

今日去飛髮先問完個風筒點解咁大力 exactly 呢款

多謝，睇完覺得值左。

其實我買左。

鍾意咪值

用緊amika

你以為我係吹水

其實呢個唔止賣樣咁簡單喎，之前邊有一個風筒個摩打同入風口可以擺向手柄位。

當時英國 d hair piece 差不多比佢地買起哂。

用緊Panasonic 水源希子個部
日本買
用完番唔到轉頭
Dyson完全不入流

性價比比佢高既產大有人在, 不過樣係有專利無得抄.

今日聽呀sir 講dyson貴係貴係個摩打到 可能平時啲摩打efficiency 係70-80%之間 但佢上到80以上

應該無聽錯

panassoinc好定佢好？

我買左個俾女朋友
佢未用之前個頭好似鐵線咁
用左之後貼服返晒 有返光澤
因為佢有個sensor 感應到你d 頭髮
唔會俾你頭髮過熱 因為過熱會蒸走水份
女仔用就一流
男人就唔好買 我自己有造型都係用200蚊個d 風筒

未來一定係呢款取代依家嘅風筒

香港地，design同專利係賤是常識啦
淘寶個返嚟30蚊都有啦

之前去日本買咗個panasonic風筒
1500蚊咗右
真係同以前用緊二三百蚊嘅風筒差好遠
乾得勁快又柔順 頭髮變到好有光澤感
依個風筒貴咗個double
真心想知仲可以為點再好

好衰呀你哋
睇到我好想轉風筒

我依家就係用緊啲好平款Panasonic 風筒
好乾
做完髮膜
都唔好得去邊

pmed

夠熱夠大風size 細，見出面set 頭都轉哂，因為個gip 可以擠多d 野

其實dyson係俾d唔識野嘅港豬買黎扮下有品味

我自己投na98 一票因為真係平一半

Dyson勁在個設計 輕巧 同 寧靜

出面有幾多salon 轉緊用dyson

心思思都想買 Amazon係咪最平？

咁我估港豬實係遍佈全世界

想買dyson幫隻貓吹乾D毛

支那人覺得所有有design有專利嘅嘢都係呃人

提子

好大風 同 好熱
值

長髮用值

夏天個時買咗
其實真係好好用 夏天成日洗完頭吹頭吹好耐 搞到啱啱洗完頭又開始出油
用咗dyson返唔到轉頭
平時用開Panasonic嘅幾百蚊風筒 由洗完到全乾至少要10分鐘以上
dyson吹到全乾5分鐘內搞掂

比較適合長髮女仔用
以前成日沖完涼懶 吹頭吹幾分鐘唔滴水就訓
啲老人家話長期咁會有頭風對身體唔好
而家用dyson同樣時間頭髮已經乾曬
如果有筆直可以一買
不過光澤感方面就無咩特別感覺 純粹貪佢快

不過男仔就唔係咁值得用3000蚊買個風筒吹平時1-2分鐘已經可以吹完嘅頭髮

睇黎要識返個長髮絲打先值返本。

唔係呀
友人見我個頭好柒先買比我

但點解我覺得個風筒比想像中嘈
之前有一個靜音風筒靜佢好多
另外大風呢個我反而有啲失望
如果套左配件落去啲風真係好細
唔套配件係好大風但係吹到變稻草人
係咪我唔識用

冇錢既根本唔會洗三千蚊買風筒

真有品味既你用緊邊隻？

風筒係講W數..3 4百蚊已經買到個靚風筒 dyson係sell科技 價錢同件貨不會成正比

依家邊度買最平？

其實同意大利果 d 行 ac 嘅風筒比， 除左静 d會有乜分別？

正常人都唔會係香港買

晚晚幫隻乸吹頭都半個鐘起跳先吹完，唔夠乾訓佢又頭痛，睇黎要敗一敗啦

咁邊度買平 ？

我覺得比較想象中嘈，但如果成家人用都抵

屌 心諗做乜鳩

成班風筒sales
又好似幾有道理

鴨記

拿, D無葉風扇有佢亦有好多牌子.
你買一個佢既. 買一個其他牌子既(當然一定平好多啦)
屋企同時開. 睇下邊個打柴先.
到時咪唔駛搵昋口幫邊個牌子囉.

成班男人係度話冇用
梗係冇用啦咁撚短頭髮,用乜風筒都一樣架啦,唔用都得添呀
長頭髮就見真章

佢既風筒聲比其它一般風筒既黎冇咁嘈，只係 dyson 個聲音頻率較尖。

鴨記買 dyson 係咪特別平？

快, 明顯快乾好多

又勁又輕
我在肥花買抽獎品2600

頭髮多真係好方便架
用一般風筒吹成個鐘頭既感受你點會明

話Dyson優勝咁多，有冇用開3000vw既風筒。大風到吹甩你個頭

咁正常人應該去邊度買？歐洲？日本？美國？

同埋 dyson 比起其它風筒有樣正就係個風咀用磁力固定同唔會熱到辣手。

其實有幾貴？ 3千幾蚊一個靚仔風筒都算affordable
你話三皮就話貴姐

用左用唔翻其他

好用但係唔值

利申：一出就用

無得較細風咩, 要做配件應該買番傳統髮廊風筒.
dyson個設計一用配件少三倍風.
dyson係賣樣, 講功能買番對應既專業風筒實際D.
只係個D風筒無咩需求, 要買就要做下功課.

$100蚊買你呢張$400 COUPON啦~可以嗎?>

TG我:wwhowwho 再傾DETAIL~ THANKS

用開百幾蚊大陸雜牌salon風筒，用左幾年仲好大風

AGGER

你有錢可以用1萬買張紙巾，九唔搭八on撚9之嘛

咁撚戇鳩既比喻會唔會係你九唔搭八 d 呢？

NA98, 同DYSON 比差幾多？

海港城凶宅有9折，用渣打卡仲有$100 citysuper/starbucks現金卷

邊度買最抵？

上面最抵嫁啦應該，行左成個tst得佢有9折

唔代表佢值

你好撚有錢啦 話貴唔貴係因為3000 咩 on99

解釋得幾好
同埋佢吹出黎D 風真係冇咁熱
利伸用緊

無錢買既人先會開啲垃圾post

今日買左兩隻 各一隻色
自己要白色 灰色送比女女

屌 早d睇到就好

公道

本身用緊，覺得幾好買多個俾阿媽
85折

點都值過AMIKA 呀?

NA98係咪bic camera買最平？

岩岩買左... 3040~

請問邊到買dyson 最平？用咩卡最抵？
尖沙咀凶宅係咪仲有折？

有意想放一個最新個隻的紫色
盒都未開 有30日保用

幾錢放？
水貨？

Tg傾
真野嚟 公司抽獎抽到

我tg: rrrrrainn